
                      Me gusta la pelicula de Alamar porque la representacion de la isla es muy bonita. Me gusta como se mostro la forma en que la gente vivia en la isla. la peliqula describe la vida de jorge y todos personas quien viven el la isla. Cuando Natan tenia cinco, visite el padre en Banco Chinchorro en Mexico. Natan se introdujo a la vida de su padre vivió, y por un corto tiempo llegó a vivir en ella también. Visitó a su padre porque sus padres se divorciaron cuando sólo tenía dos y vivió con su madre en Italia. Visitó a su padre porque sus padres se divorciaron cuando sólo tenía dos y vivió con su madre en Italia Les muestras la pesca y la cocina y la vida cotidiana. Es muy interesante. El director es Pedro Gonzalez-Rubio. Hizo la pelicula diferente de cualquier otro pelicula que yo visito. Esta pelicula esta dirigida hacia personas de todos las edades porque es un pelicula de familia y drama. Me gusta un guion porque muestra la realidad de la vida en la isla. la isla se veia bonita. En general me gusta cómo la película se hizo, y yo personalmente disfruté viendo mucho.
        
            